<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="bemVindo">Bem-vindo ao nosso aplicativo móvel de doações e adoções de cães. Antes de criar uma conta e utilizar nossos serviços, pedimos que você leia atentamente e concorde com os seguintes termos e condições. Ao criar uma conta neste aplicativo, você estará indicando que compreende e aceita integralmente os termos aqui apresentados.</string>

    <string name="titulo1">Uso Responsável:</string>
    <string name="paragrafo1">1.1. Ao utilizar nosso aplicativo, você concorda em utilizar os
        serviços de forma responsável e em conformidade com todas as leis e regulamentos aplicáveis.
        1.2. Você é responsável por qualquer conteúdo que publicar no aplicativo, incluindo fotos,
        descrições e informações sobre os cães disponíveis para adoção. Você declara que possui todos
        os direitos necessários para compartilhar esse conteúdo e que ele não viola quaisquer direitos
        de terceiros.</string>

    <string name="titulo2">Conta de Usuário:</string>
    <string name="paragrafo2">2.1. Para criar uma conta neste aplicativo, você deve fornecer informações
        precisas e atualizadas, incluindo seu número de telefone, nome e uma foto de perfil. 2.2. Você
        é responsável por manter a confidencialidade dos dados de sua conta e por todas as atividades
        realizadas por meio dela. Caso suspeite de qualquer uso não autorizado de sua conta, notifique-nos
        imediatamente.</string>

    <string name="titulo3">Privacidade e Proteção de Dados:</string>
    <string name="paragrafo3">3.1. Nós valorizamos sua privacidade e tratamos seus dados pessoais de
        acordo com nossa Política de Privacidade. Ao utilizar nosso aplicativo, você concorda com a
        coleta, uso e armazenamento de suas informações pessoais conforme estabelecido em nossa Política
        de Privacidade. 3.2. Suas informações de contato, como número de telefone, serão compartilhadas
        com os interessados nas doações e adoções, a fim de facilitar o processo de contato e de colocação
        dos cães disponíveis.</string>

    <string name="titulo4">Conteúdo e Propriedade Intelectual:</string>
    <string name="paragrafo4">4.1. Todo o conteúdo presente no aplicativo, incluindo imagens, textos,
        logotipos e design, é protegido por direitos autorais e outros direitos de propriedade intelectual
        pertencentes ao nosso aplicativo ou a terceiros licenciadores. Você concorda em não reproduzir,
        modificar, distribuir ou utilizar qualquer conteúdo sem autorização expressa. 4.2. O conteúdo
        compartilhado pelos usuários, como fotos e descrições dos cães, é de sua responsabilidade. No
        entanto, reservamo-nos o direito de remover qualquer conteúdo que consideremos inadequado,
        ofensivo ou que viole os direitos de terceiros.</string>

    <string name="titulo5">Responsabilidade e Isenção de Garantias:</string>
    <string name="paragrafo5">5.1. Nosso aplicativo é fornecido "no estado em que se encontra" e "conforme
        disponível", sem qualquer garantia expressa ou implícita de qualquer natureza. Não nos responsabilizamos
        por quaisquer danos ou prejuízos decorrentes do uso ou da incapacidade de uso do aplicativo.
        5.2. Você reconhece que qualquer interação, doação ou adoção de cães é realizada por sua conta
        e risco. Recomendamos que você realize todas as verificações necessárias e tome as precauções
        adequadas antes de realizar qualquer transação ou encontro pessoal.</string>

    <string name="titulo6">Alterações nos Termos e Condições:</string>
    <string name="paragrafo6">6.1. Reservamo-nos o direito de modificar estes Termos e Condições a
        qualquer momento, mediante aviso prévio por meio do aplicativo ou de nossos canais de comunicação.
        6.2. É responsabilidade do usuário revisar regularmente os Termos e Condições atualizados. O uso
        continuado do aplicativo após as alterações terem sido publicadas será considerado como aceitação
        das novas condições.</string>

    <string name="fim">Ao criar uma conta neste aplicativo, você concorda em cumprir todos os termos e
        condições mencionados acima. Caso não concorde com algum destes termos, solicitamos que não
        prossiga com a criação da conta. Em caso de dúvidas, entre em contato com nossa equipe de suporte.
        Agradecemos por fazer parte da nossa comunidade de doações e adoções de cães.</string>

</resources>